有無巴絲組隊讀毅進

推

得1分...

[black]屌拿星[/black]

門口等 一齊報

屙左屎未

拎咗6個5** 讀哈佛定劍橋好

上ifc

考成點

讀晒2間

垃圾去做狗喇

一路我都係。。。

毅進上網就報得

屌你老母 排緊隊啦 依家先講

岩岩訓醒喔-,-

排jupas先

出黎做地盤啦 你U晒

我有433333的

讀咩hd好

hotel 做迪士尼

做迪士尼唔洗讀的

做ptgf可唔可以揀迪士尼開房

好驚冇書讀

讀ba好冇